（喇叭問題）買左對2.0喇叭 想加個底音箱 求幫助

我買左對 audioengine hd3
但我想加個底音喇叭
唔知道加唔加到
呢對喇叭啲人聲好好 但真係一啲底音都冇
有冇師兄可以解答下我 喇叭新手

底音就梗係冇啦 你要嘅係低音

有冇辦法加？

你隻喇叭有冇sub-woofer out? 有咪得冇就唔得，反轉睇吓

好似冇⋯⋯⋯⋯

買成套果d 啦

所以依加咪後悔買左呢套🤦🏻‍♂️
又貴喎

Audioengine有出2RCA in/out嘅Subwoofer，就係俾你駁佢啲2.0用
駁好之後個2.0 bass啪去reduced for use with subwoofer就得

感謝大佬 但件野叫咩名 我搵下

好似係Audioengine S8

搵到 3500$🤦🏻‍♂️貴過對野

巴打想請教一下
平時聽開edm嘅話A5+/A100/iloud mm好
暫時mm好似幾吸引但個size好細 同A100比會唔會啲聲一定冇咁震撼冇咁炸？

巴打你應該啪返去normal
乜而家啪左reduce果個 佢預你有重低音所以幫你係2.0到cut左

你可以試下 低音效果一定會好左

Subwoofer 一向係貴，但自己好少開，因用左低音過左龍，由其係香港D房咁細

佢個低音 冇得較？ set死左一個度數？

大佬呀，你開撚咗bass reduced呀

Set EQ

我個有，都係BASS過勁，仲要開埋eq再減先得，不過我個subwoofer成12吋

你個個係咪s8 同埋咩係eq 新手真係唔識

喂你個bass 拍左去reduce 喎
你要唔要拍番去normal 試下先

樓主個名

拍左過去啦 都係好小

學習好d英文先聽歌啦

用緊a5+
唔加subwoofer 都ok

聽咩歌多？聲如何

同問，用緊iloud mm

pop / folk
都平均，初聽時低音好唔自然，過咗一星期順耳好多
wireless播歌音質明顯變差，唔要好過，平多幾舊水。純粹有新買新先揀佢，普通a5+都夠用。
聽流行音樂都ok的

iloud mm都唔夠bass?
你啪左LF-3db?

想聽edm唔知a5+/a100好

路過問s880 有無得加低音箱？

同問
而家就咁用喇叭光纖線插電腦

利伸 用緊

我用左A2 5年幾, 你可以參考下.

PC=>AudioQuest JitterBug USB > DAC => A2 => fostex PM-SUBmini2
** 正常係sub => A2 , 但我唔係成日用,所以調返轉

DAC 以前用Xonar Essence STU 依家轉左IFI ZEN ,

SUBmini2 係amazon jp 買~$1000 , 貪佢細細件, 但好鬼夠力水. 我間房開30% 音量夠炸. 我通常睇戲打機先開.

IFI ZEN 有個底音加強, 基本上聽歌開呢個都夠底音(如果唔夠你再開底音喇叭),再加上A2 本來中高音唔差,咁 差唔多100% 發揮晒佢能力.

自己揀件底音喇叭
PC => RCA 線=> 底音 => RCA 線 => 喇叭

你睇下你個電腦嘅音效Setting，較重D個Bass

最後都買左 正好撚多 好爽

呢個成8 吋 底音, 緊係勁

幾錢

我都想加s8，不過一對hd3加埋都唔夠佢大隻，我買hd3就係貪佢細

都係放地下姐 你覺得hd3底音點

3400$

屋企無咩位置可以諗下依隻，但要搵subwoofer out先

hd3細聲時d低音真係...
後尾加左個原裝座對正隻耳，覺得人聲個分別又幾大好滿意，咁就再冇理低音個問題住

原裝座係咩黎 掛牆？

想問如果聽edm 炸歌夠唔夠勁同埋邊度買有冇得試

mm係唔係都適合聽edm 轟炸歌？

我冇試呀，睇樣行先，買咗都ok，係bluetooth 冇用
多人話ADAM靚聲，都可以考慮
旺角友誠幾間應該都有得試

買咗S3000 pro好後悔試嘅時候覺得好正
但帶到返去冇位擺 好撚大個 單邊佔左枱 1/4

整塊層板囉
我初頭都覺得a5+太大部，後悔冇買a2+
但唸唸下買細speaker，表現一定冇咁好，要取捨

即係就算我買個細佢好多倍嘅mm效果一定冇咁炸咁轟？
買咗返嚟問題多多又電流底噪又駁唔到落電腦 冇反應

細應該要點都會有靚聲既，但唔係幾千蚊買得到
你點樣駁，咁嚴重